Les commentaires du traducteur  Dylan De Clercq (@Zerr0wFPSAuj)
---
1kGNdIIhuglAjIp9.htm : @item[healer tools]
2EE4aF4SZpYf0R6H.htm : @item[pick tools]
2EE4aF4SZpYf0R6H.htm : Crocheter une serrure : lien vers siteweb anglais
2u915NdUyQan6uKF.htm : Démoraliser - bug de mise en forme, je les ai changer 
AJstokjdG6iDjVjE.htm : Se déguiser : lien vers siteweb anglais
ARGoVfErtXHSSzd6.htm : Exhale Poison : pas convaincu de la traduction
CrUPaPlsxy2bswaT.htm : Mesmerizing performance : traduction à vérifier
Dt6B1slsBy8ipJu9.htm : Désarmer - bug de mise en forme, je les ai changer
EA5vuSgJfiHH7plD.htm : Pister - lien vers site anglais
KjoCEEmPGTeFE4hh.htm : @item[healer tools]
MHLuKy4nQO2Z4Am1.htm : @item[healer tools]
MHLuKy4nQO2Z4Am1.htm : changement de mise en forme
Q4kdWVOf2ztIBFg1.htm : Identifier l'alchimie : lien vers site anglais
QyzlsLrqM0EEwd7j.htm : Gagner de l'argent - lien vers site anglais
SB7cMECVtE06kByk.htm : Dissimuler des traces - lien vers site anglais
SjmKHgI7a5Z9JzBx.htm : Ouvrir de force - changement de mise en forme
TC7OcDa7JlWbqMaN.htm : Soigner une maladie - @item[healer tools]
VjxZFuUXrCU94MWR.htm : Frapper - lien vers site anglais
W4M8L9WepGLamlHs.htm : traduction à revoir
bT3skovyLUtP22ME.htm : réparer - @item[repair kit]
cYdz2grcOcRt4jk6.htm : lien vers site anglais
c8TGiZ48ygoSPofx.htm : changement de mise en forme
pprgrYQ1QnIDGZiy.htm : changement de mise en forme
yzNJgwzV9XqEhKc6.htm : lien vers site anglais
ust1jJSCZQUhBZIz.htm : changement de mise en forme
q9nbyIF0PEBqMtYe.htm : changement de mise en forme
